Rolex / Tudor討論區 42（置頂有QA ）2021白地穿21

Rolex / Tudor

筷子面(stick dial): GMT Master II 的 II字，其中有幾期用冇腳 ll 字, 似兩支筷子, 所以筷子面

百事圈: Pepsi 泛指 GMT-Master 1675, 16700, 16710, 126710 紅藍色錶圈

可樂圈: Coke, 泛指 GMT-Master 16700, 16760, 16710 紅黑色錶圈

沙士圈: Root Beer, 指 GMT-Master II 126711CHNR

Batman: 指 GMT-Master II 116710

綠針: 指 GMT-Master II 116710LN

橙針: 指 Explorer II 1655, 216570

369: 泛指 Explorer I 1016,14270,114270,214270等型號, 錶面3-6-9刻度位置都以數字代替刻度

One仔: Explorer I

閃電針: Milgauss 6541, 116400 的秒針呈閃電形狀

綠玻璃 Milgauss 116400GV

黑十/黑水鬼/單眼仔/單眼十: 有放大日期顯示, 黑圈黑面的 Submariner 116610LN

綠綠/綠水鬼: 綠圈綠面的 Submariner 116610LV

盲十: 泛指沒有日曆顯示的 Submariner (e.g.114060)

綠圈: Submariner 16610LV

單紅 泛指早期 Submariner 1680 和現在的 Sea-Dweller 126600, 錶面有紅色 SUBMARINER 字

雙紅: Sea Dweller 1665, 錶面有紅色 SEA-DWELLER SUBMARINER 2000字, 罕有價值高

深潛: 泛指 Sea-Dweller 1665, 16660, 16600, 116600 126660 潛水錶

鬼王: Deepsea，比水鬼更厚更大，防水深及耐壓能力更強

熊貓: 白底黑盤 Daytona 116500LN

黃金綠面: Daytona 116508，黃金錶殼綠色錶面

Paul Newman: Daytona 116518LN，巨星保羅紐曼曾配戴過的同系錶款

朱古力: Daytona 116515LN 因朱古力色錶面而得名

金銀潤: 泛指當年勞力士推出的金鋼配襯錶款 (e.g.Datejust)

刁乾: Tudor Chronograph 系列

刁濕: Tudor Submariner 系列

火柴頭, 5 支火柴: 勞力士皇冠

炮丈帶/總統帶: PRESIDENT BRACELET (Day-Date 專用錶帶, 含隱藏錶帶扣)

五格帶/珠帶: JUBILEE BRACELET

土炮帶: 非原裝或本地製造的 Day-Date/Datejust K金錶帶

板帶/棍仔: 一格格的錶帶稱作板帶，有時間刻度的稱為棍仔

滿天星: 鑲了鑽石、紅藍寶石作點綴的錶款

MAXI面: 潛水錶面上粗大螢光顯示點及時分刻度

金字面/GILT面: 舊裝潛水錶面上金色字體

釘框面: 舊裝潛水錶面上包有白色黃金框的螢光顯示點及時分刻度

突點面/NIPPLE面: 舊裝金鋼/黃金勞力士潛水錶/GMT MASTER等錶面上裝有凸出金屬粒螢光顯示點

蛛網面: 面盤叻架漆龜裂形成蜘蛛網紋

叻架面/Lacquer面/光面/Gloss面: 錶面使用反光叻架漆物料

啞面/粉面/沙面/Matte面: 錶面物料使用啞黑色漆物料

方膊/方咀/尖膊/尖咀/圓膊/圓咀: 勞力士/刁舵手錶上鍊膊頭位形狀

BENZ針: 潛水錶時針上的Benz標誌記號

陶瓷圈: 近年運動型系列的陶瓷物料外圈

NATO帶: 軍用錶帶

TIFFANY面/CARTIER面: 錶面上印有TIFFANY/CARTIER字樣

加州面: 某些三四十年代的OYSTER錶面，上面刻有古羅馬字體 I, II, X, XI, 下面則刻上羅馬數字 4, 5, 7, 8

400(舊編號)/888(現有編號): 泛指香港勞力士行貨

RSC 14/F: ROLEX SERVICE CENTER 勞力士服務中心, 位於香港中環康樂廣場1號怡和大廈14樓

新舊貨/NEW OLD STOCK(NOS): 指新舊貨, 一些倉底賣剩的手錶或沒有用過的手錶零件

出世紙/出世卡/保修卡: 隨錶附帶的國際保用證書，2007年後轉用塑膠卡，卡上記載了手錶型號、流水號等資炓，不會獲得補發的重要證明文件

行紙: 勞力士服務中心發出的維修收據，以香港為例，收據上會列出手錶型號、流水號以及服務類型，成為了出世紙/出世卡以外的另一種手錶證明文件

金屬代號- 腕錶型號最後的數目字
0 - 全鋼 Steel
1 - 18CT 永恆玫瑰金及鋼 Steel and 18CT Everose Gold
2 - 鉑金及鋼 Steel and Platinum
3 - 18CT 黃金及鋼 Steel and 18CT Yellow Gold
4 - 18CT 白色黃金及鋼 Steel and 18CT White Gold
5 - 18CT 永恆玫瑰金 18CT Everose Gold
6 - 鉑金 Platinum
8 - 18CT 黃金 18CT Yellow Gold
9 - 18CT 白色黃金 18CT White Gold
TRIDOR - 18CT 三采金 18CT Pink/Yellow/White Gold

勞力士/帝舵 Q&A
陸續更新 希望解答到你既問題

Q:邊間水貨舖信得過？
A:無人敢講邊一間一定信得過 你可以問下依到既師兄有無推介 但風險自負 亦都建議你係水貨舖買完上14樓驗真假

Q:咩叫14樓？
A:14樓係勞力士維修中心 地址係怡和大廈 14樓
可以保養手錶和檢驗真假 Tudor既維修中心亦都係同一層

Q:14樓開放時間
A: 14樓開放時間，星期一至五朝九晚六，星期六日同假期唔開(由特辣隊長提供)

Q: 買行貨錶去邊間買？係咪無折無分期架？
A: 上勞力士官網可以睇到有咩經銷商 依啲都係行貨 亦都叫AD
折/分期要睇款同睇下間AD有無 間間唔同

Q:xx款有無得排 要排幾耐？
A:所有你網上見到有炒價既款都要排 亦都要排好好好耐 尤其鋼款
例如 黑十，盲十，百事，batman，沙士⋯⋯
有貴金屬既款就會較快排到
當然除非你係vip

Q:何謂vip
A:係AD購買一定金額成為既會員 係會有特快隊 有幾快就要睇你消費金額有幾多

Q: xx萬內有無咩Rolex 岩新手玩 有咩最值的推介
A:係自己預算之內又鍾意既錶就係最值既款式
要保值就買黃金

Q:咩係積木錶？
A:積木錶就係用"不是"原本隻錶既零件而組成既手錶 但即使用返同一間公司既零件 都可以叫積木錶 尤其機芯同錶面除非係勞力士維修中心更換既零件 (由特辣隊長提供)

Q: 唔識人 點先可以係AD（授權經銷商)排黑sub百事鋼地果啲？
A: 第一條路：正價買錶不過要做vip,買返幾萬至幾十萬不等既其他野
第二條路：炒價買錶 周xx以外既AD
(由三六狗同Strepsil提供)
仲有同人無親無故就唔好咁厚面皮叫個同你三唔識七即人幫你排隻炒款錶

Q:保養期內有什麼免費或收費服務？
A:免費有抺油，打磨
收費有換鏡面收1200（不留維修記號）
如過左保就要加5xx安裝費(由怪俠一大碌提供)

Q:新卡點分行貨（888）定水貨？
A:轉左新卡後 卡上面只有購買日期同serial number 若要分辨水/行要上14樓先區分到 。

Nplm

Lm

lm

放大量名錶 有興趣留tg 好多款都有 平過出面

有知白地，幾錢？

有無

屋企人想入隻OP 31 Tiffany blue
會唔會都要食炒

出面見過5.1-5.5

41見8蚊都有

白地而家21？

41貴好多 依個size多人揀

穿左啦
水貨鋪見緊21-22蚊

CLS仲有得升

想問下鋼款sky dweller 會唔會有得排到？

咩價

炒蛋兄今日有無去考jre

無啦
人大咗
開始甘願做而家份工
放棄做AO EO了
Btw今年JRE難唔難？

今日fb果隻？！

留名

唔難

無知一問，幾耐要抹一次油

傳說話五年一次
3×××一次
有幾隻靚錶你都咪話唔頭痕
記得保養期內有一次免費抹架

保養期幾耐？

一隻錶帶少少花嘅綠針依家賣到幾錢？

三個月前出嘅新OP36 mm居然喺拍賣行拍到依個價錢，邊個傻仔買咗？
係咪有錶佬托市？

5年

臨完保養去先

錢都唔係錢
求其篤隻美股過兩晚夜都執個差價

唔準先抹

想問宜家datejust 難唔難排?

諗住排兩隻俾雙親做禮物

鋼都幾難

知唔知大概幾耐？唔想食炒

諗住排隻藍面比老豆，暫時兩個幾月都未有回音

睇黎我都應該早啲開始排

呢度都見到jre

諗緊買唔買Tudor 79733N
一路都等緊Rolex 126622灰面
一直都冇咩聲氣，但係4皮買刁又好似傻傻地
好糾結

可能當你4皮買完刁，隻126622先會有聲氣

14樓 更新系統後冇左鑑證服務

而加要放低錶比佢check下 抹下油

係呀佢話跟返瑞士喎

on9既政策 想打擊二手市場？
咁以後實好多六神合一錶甚至流4

好明顯啦

其實係wo
而家咁多假野 2手市場 冇咗上行驗證

要驗真假麻煩好多 我都要放低一兩日

咁要睇買家想唔想煩依1-2日放低 求個安心

咁我好信個朋友 就話買咗先驗姐
其他人冇得驗點敢買 雖然可以check個盒 果個個牌 張保養卡 Serial Number
但六神合一真係唔知點防

其實你是但作個理由 話唔準 要抺油報價
佢肯幫你報隻錶即係真 應該都得卦

我就係咁 但都係要師傅一兩日後搵返我

其實之前都係咁玩 不過唔駛放低1-2日 多數即日得
同埋依家無行/水 要分都係要上行先問到

幫我忍手唔食炒/二手
安心ad 繼續排隊算

排熱門款排到2046

369 而家有冇得排？

5 6月果時狠心拎舊錢出黎買左隻2手369 好似係一個好正確既決定之後出新錶全線咩錶都貴晒而家仲要上行煩左咁多

買隻錶仔唔洗狠唔狠心阿嘛唔知以為你買遊艇

Yes , friend today trade . He confirmed

平有平買姐

依家要抹油先check?

好彩上個月月尾買錶上行驗咗

27-29?

係
所以而家買錶要買保養期內嘅錶 可以免費抹油順便驗真假

Tudor 加咗2次價貴咗咁多

帶卡同錶上去就得?

出面有post講要+5000

係 保卡+錶 不過依家要留埋身份證

保養期內唔使 保養期外就...

我隻Tudor Black Bay GMT 日曆已經壞第2次, 屌.....

保養期內免費抹油未取消?

抹油係咪就會幫手驗證真假/六神合體?

肯幫你抹=認證左真
5年內抹油免費

買得二手就已經食左炒 依家仲要加多5000
真係慘

我覺得個措施幾好，壓下二手市場
同埋基本上都係過保嘅錶先要錢姐

係 其實唔係新野 5年入面上去話放低抹油 已經當驗證左真偽 係過左保先要比錢

其實5年前嘅錶要俾錢check都好合理姐

打擊水貨錶佬
＋
舊裝

好多2手都5年內 講緊熱門款 好小真係over5年 舊裝無得講

報左價唔抹油得唔得
定依家均一5000$
得就擺低
真錶就抹油
假錶就退錢？

其實對自用嘅人係好嘅
不過麻煩左囉

4 5萬買隻錶唔係個個都諗都唔洗諗就買架下話咁都要比人串

只要肯比錢無野係無可能架

其實好on9
各人有各人喜好唔明有乜好嘈

睇中邊隻

如果要焗抹油無事無幹都還好，拎隻新錶上去驗無喇喇同你送花就慘

二手市場可能仲勁 私人買賣麻煩左
你一係AD買 AD照炒價出因為係佢度買最穩陣
跟住就到錶鋪, 佢有單據你都仲安心d

係得公海既就肯定嘈架啦
講黎講去都係個幾幅屁

Yes

一早應該咁啦，等班炒錶狗咁鍾意炒呀啦

唔好撚買呢個品牌咪得囉

私人買賣麻煩左

咁咪難甩手

無左保/升值功能 買撈托柒

要買加幾千上去14樓打個白鴿轉都買架啦
點會難甩手

點會 拎去抹油已經知真偽 咁你買舊裝就無計
而且rolex全球性 2手市場都唔止香港 唔覺得會有好大影響
而且要買熱門款 好多都5年內既期 咁對5年內既錶其實影響不大

等下啦，唔好急於一時

點會托柒 你都岩岩落左order話咩買黎儲錢果d on9就真係無得講
香港人個適應能力禁撚勁 好快私人市場又會搵到第個方法

壞咩？

有時跳半格 有時跳2日
上年換咗一次機芯 但而又有同一個問題

2020喇大佬，就快2021
唔好再打住保值/升值旗號去買勞啦好無
第一買錶買自己鐘意
第二你所謂保值果part已經俾撚咗錶佬喇傻鳩

真

認得你條柒頭

燈撚到Tsla爆上600 正傻閪

你夠膽講Rolex無保值功能 驚你俾二手谷班人打

有你條燈神講 我放心買貴撈

保值果part咪俾撚咗錶佬囉柒頭

我十幾蚊買撚咗Nio上撚到五六十
你唔講？
快D買貴勞啦傻鳩

間間無咩分別
都係二手姐

近排掛住jre完全無睇勞，戒咗

冇睇一排 白地222000 通脹到咁..

勞我都無睇，係我屋企人話買先問下咩價

勞玩到咁真係搞到完全無哂興趣，咁鍾意飢餓銷售，佢玩埋我果份

其實想問下 因為賣隻舊裝勞 洗唔洗抺埋油先賣 定等下手抺 因為隻勞二手市場應該6萬到 抺一抺又5000好金

其實岩 早幾年唔洗炒價入 賣出最多輸一萬 宜家入手 分分鐘個價直插
依個炒價同原價既分別 所以宜家買勞唔應該叫保值

你咁好人嘅 做朋友一流

你平五千俾我 唔洗抹油

有啲心動

即係咩？幫人抺埋？唔知規矩姐

咩錶黎

14060m

有無巴打知道369邊到有貨

有冇巴打帶緊126710珠帶
好似我隻情況咁
鬆碼的 已經有上鏈聲？

邊度睇到？

個價好似不跌反升喎 屌佢老味

要俾錢驗錶？
加返五千係個錶價度咪得

上行加6千
Lm 等睇6千騙案，先俾6千後交收

交收麻煩左姐
D淡友即刻衝晒出嚟講到二手錶末日咁
成班都on99

有無人試過拎隻好舊嘅錶去維修？
我屋企人有隻好舊嘅Tudor留低，但係唔知真假
拎到去14樓佢話無驗證、只可以check有無嘢整
照擺低咗，啱啱打嚟話隻錶太舊，瑞士嗰邊都無晒件整
我問佢咁係真定假，佢照答返我無得驗證
我想問我應該解讀為婉轉地同我講隻錶係假、定係真係會有舊得濟無件整嘅情況？
因為我check過隻錶最多都係60-70年代，未至於好舊

真野

你用下常識都估到係真野啦.. 佢根本答左你

好奇想知咁如果係假佢會點講
同埋塊膠鏡應該係屋企人當年求其換啲代用鏡，個放大位錯錯地，有時濕度高入冷氣地方又會起霧
想問下如果係真，有無啲有信譽整舊勞/刁嘅師傅介紹？

又唔係喎，整錶師傅有train 過應該舊裝都識分架喎
如果係真應該直接講

而家唔做驗證咪唔講囉

整錶識分真假 但分唔到六神合體

咁最起碼係真零件先

有時都諗，六神合體但全部正貨，接唔接受到呢

有S/N嘅地方全部對冧巴咪ok

沙士圈同116621 邊隻好d ? 沙士圈係咪一定要食炒價買？

熱門款唔駛問 一定要食炒

沙士係要食炒
116621係舊款
新款係126621

369尋日去左3間排 3間都話無得排lol

上rubber b個網睇，佢有寫香港邊間有做代理。

咁誇張？仲諗住聽日去排返隻

之前已經排左兩間 4個月都無聲氣

我隻錶三日慢一分鐘
暫時話整差唔多要兩個月

其實咁舊嘅錶仲有原廠零件咩

而家好似隻隻都炒，咁 Sub, Daytona 果D金鋼款係咪可以直接walkin買到？

地通難 新sub好睇運 見過黑色放過出黎 不過排都唔算耐既 金鋼

126610LN放出嚟？

Rolex perpertual 31mm Tiffany blue

Walk in 正價買有冇機
又或者正價買要等幾耐？

邊間？

喺fb見到啲人話14樓唔做驗證！

Thanks 巴打

金鋼款係咪都唔會有折？

咁耐 有無話點解

有貨都大把人搶住買仲想有折

無問
因為係唔係都要整

地通金鋼要排幾耐？新客計。

炒一蚊以上既都唔洗諗住排啦369個d都冇得你排依家 datejust都仲有機比你排下

咁地通金鋼而家有無炒？

點會無

咁新客即係排唔到地通金鋼？

根據我經驗呢 佢地會答你全線無貨 因為疫情限產

問題係 你唔俾我買ok，俾我上手睇錶先都得排？
實物樣都唔俾睇 就要逼你食骨先再排到

結論：要全新既去水貨舖直接買水貨撈 快靚正

地通金鋼都有得炒

想買隻全金1601 比老豆

唔係好識 想問吓仲有冇得上行驗錶

有冇Ching有興趣AD食炒買綠黑
有個巴打甩底 有興趣留tg
Neverforive

ad買都甩底

幾錢

都係果d價架啦，唔通ad炒狗會正價賣比你咩

15

前日入手

即係AD排到都係炒價買，只係無出面咁貴？
利申：新手

咁呢兩隻而家AD炒價幾多？

My tg

vvbun 🙏🏻🙏🏻

其實好撚反智 今日你攞錢入去買野 買唔到不特止仲要求條書都讀唔多既撚樣先有機會買到隻錶 真係咁不如唔撚買買其他牌子/食水貨都好過

walk in 都買到，唔洗排

睇彩數，依隻都算成日返貨，一年係櫥窗都起碼見過幾次先

想入手隻op 36 Tiffany blue , 間間AD都唔比留名，隊都無得排

點解咁執著AD?

去水貨鋪，落order，rare款半個月收到貨

最多+5000抹油當驗身 搞掂

水貨鋪已經炒左一個double

新手最近想玩古董舊裝錶，budget 20000鬆d
條件係一定要18k YG solid gold, 30-35mm boy size, 70年代或更早

暫時睇中咗兩隻rolex

無奈地boy size實在太少reference參考，加上我又新手，真係唔識分呢啲係咪所謂積木錶，又唔知市價
做咗一排功課都知rolex多積木錶、翻寫、唔對期等等問題
有冇巴打可以幫手睇吓有冇問題？

一間叫wow watch co., 喺上環文華里, 都多followers同交易；
另一間叫龍記，喺旺角先達

有實店係咪都唔代表信得過?

Btw另外亦考慮緊VC同AP d舊dress watch，有冇巴打可以提供吓意見？

rolex 依家唔做驗證，唔建議新手玩。
依d 款不如睇PP Calatrava

多謝巴打回覆
因為我本身玩開古董眼鏡同其他衣著飾物，所以錶都想要vintage
咁可能要退而求其次買vintage cellini, 「比較」大路少少
Pp太貴喇

airking實物戴上手好靚，仲要少人戴，平平地粗戴一流

369 始終都係細錶面靚

唔係原裝rolex都可以抺油 咁買二手點check錶

唔係原裝帶先可以 機芯機件機殼要原裝先同你抹

有個post話入面唔係全原裝都抺到

Rolex冇做驗證 新手想轉買隻叼 有冇巴打知black day chrono S&G係咪熱門炒款黎？ 行過幾間都唔覺有 GMT同黑圈個隻就有

Ad Walk-in 有得排

入116520好定116519好

116520

有朋友報218000
但都炒高成一倍有多
Ching點解會揀116520

20定116500
20唔洗禁貴卦

00 屌
琴晚懵下懵下

116500 定116519 好
116500 218000
116519 289000
但白地炒得好貴真係
好唔抵咁

一隻白金膠帶
一隻不銹鋼炒王

睇你自己個人喜好 咁淨價炒價係白金個隻抵d 不過白地全球都炒 好明顯搶手d 都係個句 要上左手先知邊隻岩自己
btw ad入

126613LN金鋼 係Ad難唔難入手

排下好快有

但係依加唔係唔會比人排咩

睇ad
有d比 有d直接彈你 行多幾間
不過都要睇咩款 金鋼會好小小

好 唔該

二手市場白地比較方便賣買入 白金膠帶好快霉好啱撞中啱你size

膠帶全新都過30萬
痴撚線

膠帶要調教都麻煩

咁仲點分真假

叫你買全新

ad咪真 其他都有風險

咁又唔可以咁講既

咁多位ching,我多口問句omega錶我見冇乜人係連登討論，所以入咗嚟問問。

大家覺得隻omega snoopy點！

一手黑地E家幾錢到
已經唔知升到幾多錢

20 白地都22

溫下書先

想問多次各位
有冇水鬼有日曆巴打 個放大鏡花左有粒白點
想問下可以拎去邊到整有保14樓包嗎
謝謝

直接同你換

又升

一早唔玩勞力士，垃圾品牌撚9消費者

前日見到隻

真？過左保就仆街

金鋼CHRONO S&G好多地方都有, 不過行正價有D貴, 水4萬幾都有

下面果隻呢？要加幾多錢？
利申：之前未買過。

你講緊咩款？

要幾錢？

勁靚
不過玫瑰金啱女仔戴，俾我條女見到應該會嘈要買隻俾佢戴

35-36萬左右 好撚正

未買過，應該排唔到

幾肯定地通拿排唔到

炒價預16萬左右

但上面果ching話第一隻地通拿排到。。

好彩幾個月前買隻驗證左既百事,
如果唔係依家都真係買都唔敢買

五月時買白地，要事前比現金落訂，不過等一星期就有。AD 行貨。價18有找。

ad比訂又無所謂 個陣仲未要等咁耐18依家黑地都入唔到

唔係自家錶唔會同你抹 ，cfu唔識A貨結構 整壞怕你叫賠償真貨

水貨都包？5年內係咪指買果日開始計？

全球保養

水貨=人地國家行貨

而Rolex全球受保養

咁5年內係幾時開始計？

14樓幫積木錶抺油
笑話黎架, 傻西先會信

係ad出門口果日

張保卡上面個日期 個日期係即時買個日入埋機
張卡有塗改/改過痕跡既唔會受保

咁D水貨應該唔足5年保？

一樣有5年 水/行都係計保卡日期 除非無左張卡

想買隻116623lb 宜家無得驗錶 有無地方介紹
利申新手

有冇巴打見到邊間有呢隻，排左幾間都冇消息。
呢隻唔係好熱門，應該唔係好難排

116613先岩

Dj 36定41黎？

幾錢呀？邊到入手。。我想買白面。

邊間walk-in 有呀

呢隻停左產咩？

想入隻Explorer 1，有冇地方好介紹

都係少一兩個月姐, 有乜所謂

想請教一下放錶有無邊個個價比較好?
同埋想問下 有隻黑藍 GMT MASTER II (舊款果隻錶帶)，大約放到幾錢呢?

無停

你係咪回錯post

私讓

尋日上網買左隻單紅，今年10月錶$105

佢話一個月內自己上行，如果有問題可以搵返去

但依家14樓唔俾人check應該點做呢🙏🏻🙏🏻🙏🏻

抹油

放到幾錢呢大約

2手

話隻錶慢左check 下

btw就算抹油好話隻錶慢都好
如錶芯外（如錶帶、扣等）有假野都唔會話你知
不過單紅咁新應該唔會假/換左錶帶

收到🙏🏻👍🏼👍🏼

擺明炒價

單紅出左無耐已經有超A拉仲要真到仆街
唔好老點

但你唔會無啦啦搵隻假錶帶換左佢呱
換條真錶帶去隻假錶度又有乜意思呢
舊裝錶就因為年份、停產問題就會有換假既問題

想問下我話慢左

如果隻錶有問題 佢係咪唔會check? 定係check完知有問題會照直講？

真錶帶唔平。
上行換條新錶帶都要成皮幾野，而且rolex 個度換佢會收走舊個條。

如果係流野，佢唔會收走去整。

我當然明
但好少人咁做呢
收起一隻新款既錶帶
真係唔知要等幾多年先會有人會搵有人想買
搞咁耐先呃你果皮幾野風險又大

我仲諗住唔上14樓添，怕煩

領航者間野買撈信唔信得過？

想問下係唔係5年內有保養嘅 都仲可以咁樣問14樓？

其中一個員工
自己諗

斬人定比人斬果個

去到睇下邊個啲紋身係咁咪知

5年內既就兩招都得（因為都係免費）
過左5年我覺得話隻錶慢會好d
因為抹油要收錢

唔喺ad買
就點都要上行啦

成日行過這間野 間唔中有客幫襯既

咁都死唔去

有無人係28watches買過錶？
見到佢有隻2020藍面金字全新126000想買

最近百事d價好似回左少少.....

都企緊14蚊

之前14尾/15？

未掂到15 仲要睇mark幾

條珠帶真心老土
最唔明點解綠黑炒得勁過佢

咁我又唔覺珠帶難carry
可能我3張野

股票都唔會日日升la

撈價同樓價睇齊架

想問tudor個圈花左想換 拎上行係咪同撈一樣要一命換一命

珠帶反而幾靚 通街都板帶

百事靚過batman

想問百事 ad walkin炒價買有冇機？

無

你上得黎問即係冇相熟既sales，咁樣的話我可以答你，你既機會係無限地接近0

Batman都型 藍黑

無，ad 如果俾人捉到唔跟公價賣會罰得好甘，所以先有叫人食骨先幫你排隊，依d灰色地帶

點睇依兩款邊隻好啲？
雖然係cut咗啲羅馬數字柒柒地
但依啲price range同tudor出品算唔算性價比高？
定有其他類似款式好啲

有啲似ap錶帶
我覺得下邊果隻唔錯

係佢樣樣抄啲
原先想食grand seiko snowflake但又比個價錢cut一半吸引到

116518ln 0048要全新鋪頭買唔買到？
價錢幾多到

cls

金鋼地通係咪都係接近0 ？

搭到路係AD食炒買

你地驚唔驚？會唔會照拎上14/f?

我之前試過去排 銅鑼灣間間都話唔接受排隊
觀塘 將軍澳排緊冇消息
最後炒價入 呢隻炒價唔高都可接受

未見過呢款。好靚。

鋼帶黑面？

直上白地

師兄 依隻幾錢買
我都有興趣買呢隻

我買14.5 99%新 2020年6月
14.98 就新錶新咭

依隻原來都炒高到3蚊
如果冇記錯 記得幾個月前都係炒高蚊幾

入水貨？可以講邊間嗎？

我年中12.8 2手95新無買
依家有錢身痕就14.5買
藍面上到19蚊仲撚誇啦

Ad有單開驚條毛咩

當支秒針搭正12個陣支分針唔係搭正個一分鐘
我隻錶係咪壞左？

我朋友幫手買的
而加係勞力士中心服務中

又係抹油順便check錶？

係
其實我買既時候仲有驗證 不過懶冇去搞
7號上去話行快左 兩日後打嚟過真係行快左
要搞成個月

隻錶其實係水貨定行貨呢？

買左錶會唔會痴RX8
定大家會裸跑

唔建議痴，貼左好礙眼

百事真係好正

係水貨黎 不過新卡都冇行水分
我又冇咩所謂

自己好撚粗 我都覺痴好核突

佢係咪自己換左鋼帶？

媽 好柒呀

我又唔覺柒喎

係Ad買係諗住唔駛check錶，始終水貨無咩邊間信得過。

你諗法都無錯既
證明勞力士喺生意角度上呢招係啱

買rose gold 仲好

拎廿個出黎都唔係即刻搵到隻地通買

想請教下宜家四新既撈有無錶袋呢樣野嫁 因為琴日係AD買得個佢地舖既錶袋而無撈既錶袋但係見有d人賣錶係有個撈錶袋
新仔第一隻唔識野 麻煩哂各位

正常會比rolex綠色個袋你可以問佢地拎架嘛

屌 即係比人呃左 問個sales 拎返先

各位師兄們點睇
30萬 全新
定係買116515好

象牙白定朱古力面好

呢隻黃金白炒價價值好似算低，賣30不如有另外幾隻選擇，yml，白金灰，朱古力三隻當炒最貴都系31內

可能就係想咁。
尖咀間VIP係咪算信得過？

呢間野近排d價企得好硬，可能真係大型水貨鋪吃香d

依家先黎接火棒會唔會好虧

呢隻定數字面好

佢d鋪位咁靚
d價一定硬

識朋友喺迪生做
話呢期勞力士真係唔出貨

又餓下市先又sing

數字面停左啦？

停左 2手尾期賣27 28

有新買新算

綠金地以前冇人要

如果鋼帶條centerlink係拋光好似襯d

屌 佢俾咗ad嗰個我only

唔知就咁買條鋼帶要幾錢呢

唔好提
個陣全新20頭無買，買左金鋼熊貓
個陣買12左右，依家先上到14左右
好撚痛

綠金依家炒到42

可以既話我都想AD 買
但真係唔會賣比你

我都想幫珠帶百事換翻條

點夠啲VVVIP鬥呀

咩叫食骨？ 出面買又驚 上行而家好麻煩

邊有得咁換，錶耳一体左

金鋼地通除左熊貓 其他全部柒過西 黑面直係老黑MK先會戴

堅
情願比多幾皮野唔要d金

問問大白橙AD駛唔駛食炒
上年錶佬開我72000，我戴埋上手
最後買咗第二隻

依隻都要炒價

屌 好彩我就係鍾意依啲款
仲有全rosegold

兩隻唔洗捱價就買到都幾爽

地通鋼帶先靚 再上就全金/rose gold 金鋼/膠帶無視左

全金就咩款都唔會好柒 唯獨金鋼既錶9成都係柒到喊
唔知點解金鋼就係有種縮骨算爆老撚土既感覺
一係買鋼一係買全金貴金屬

AD 炒到幾錢

水貨鋪見過 8蚊8

你喜啦

到底點帶錶先可以跌左都唔知

老公去大檔推左幾口啫

好想要點解炒到咁高

余文樂好似都32

同綠綠果d一樣 所謂既勞士綠係Rolex主色係靈魂又停產
升左果廿萬唔係比隻錶既 係比黎買呢堆廢話既

擺明試水溫，係咁俾人屌

呢隻香港炒緊幾錢？
咁岩見到有

佢哋都係食炒吧

咁你有無look卡呀？照計D回贈都幾和味。

無炒

唔好換 我朋友就係換咗帶滑雪成隻跌撚咗都唔知 帶返原廠啦

羊毛出在羊身上，人地可能買左幾球過千既鑽石玉器呢

問問邊度有得換Everest 膠帶？

而家抹油要一個月先拿得翻？

fb私讓

咁柒緊係唔痴

126603排ad有冇機會買到？

有

正價買定要食炒

聽過正價入手

226659 同 116519ln 邊個好啲？
walk in排ad有無可能買到？

想問知唔知116710LN 上行換陶瓷圈同錶面要幾錢左右？

而家連綠玻璃都好似冇得排

綠玻璃唔係通街都係咩？

上個月尾walk in 正價入
有心買行多幾間

文記個粉面佬好鬼孤寒，叫佢俾多d腩汁都好似攞佢命咁，返到屋企碗外賣雲吞河又索晒d湯
自此之後冇幫襯過，行上小小食兩三碗好過

依家d撈炒到離晒地

推

226659可以，但要排，因為返得唔多
116519如果冇相熟的話，你就可以放棄了

thx. 希望要226659既人都唔多

一年前就可能係

新手想問126622 walk in ad大唔大機會買到

炒價通街都係

116519ln相熟都可以放棄
應該要vvvvvvvvip

垃圾勞力士，知道經濟差寧願唔出貨都要托市

宜家無得上14樓驗仲敢係呢d地方買，等同唔帶套叫G一樣，勇士

勞袋我有十個八
如果你話布袋個d 無乜特別

純粹想知到底個sales 昆我定真係無跟袋

去d有信譽既水貨店啦

都唔會啦，非ad真係信唔過

但AD唔會買到熱門款....
有聲譽水貨店跟足全套保用證都ok吧....

我自己就唔會信啦，事關有案例試過買完，上14樓話某某零件唔係原裝，有全套保用證都唔代表咩嘢

佢應該講緊係細布袋

你講緊RR嘛
最後都好似refund返錢
不過你有呢個顧慮都好正常

btw我硬係覺得勞呢招除左想打擊舊錶市場外
其實佢係仲想飛走某d客
衰d講即係mk仔果d
你地諗下勞要迫你地去ad買
而ad又唔係普通人可以買到
驚d𡃁仔搞cheap左個牌子
（其實可能已經cheap左）

唔巧玩啦

十幾萬錶 番清潔保安地盤教車都買得起啦

有錢直接上ap pp

講真 撈真係粗帶算

雖然我已經有好多隻，但呢幾年佢嘅營銷手法令我好失望，已經唔想再買呢個牌子

出錢買嘢，仲要受人氣，搞到好似要低聲下氣求人賣比我咁，no啦

勞力士，由d vip同炒錶狗慢慢玩飽去啦

巴打轉緊玩咩brand

Ap pp hot款仲炒得喎

無買錶好耐

宜家d錶都多到戴唔哂

貨物出門，口同鼻拗
你話佢換左零件/假錶，佢夠可以話返你買完偷龍轉鳳先上行

你係咁諗姐
勞唔係咁諗嘛
所以我先覺得佢發現左乜人都帶
想搞好個branding所以先出呢招囉
佢d中階又唔可以一加加到ap,pp咁
咁咪一路等你難買
一路想谷30萬以上既錶囉（我覺得姐）

同埋你呢句都引證左一d大牌子經常遇到既難題
就係通漲（人工）追過產品價
搞到一街乜人都擁有
搞到個牌子再唔尊貴
LV十年前都係咁
俾d mk用到cheap
曾經都係hold起d 貨唔想賣俾佢地
事實十年後年輕一代又先係最高消費層
最後所有大牌子都玩street fashion

錢姐,鄉黑大把,去元朗睇下
全部金撈金鍊

講真
你係勞
你寧願揀間唔時收左錢就走去買幾隻錶既鄉黑
定一個死慳死抵十年先買一次錶帶到個brand cheap哂既𡃁妹𡃁仔？
嗱，講明先我無歧視人呀，
只係從品牌商角度睇咋

錢就個個有
問題係十幾萬有d人儲一個月或幾個月
有d人就當散紙洗
兩者都可以買隻十皮野勞
但背後係兩件事黎架
我副身家夠有錢買隻十幾萬錶啦
但無錢搵成球現金做vvvip嘛
咁我所謂既有錢咪又係俾勞趕絕左囉

226659見過擺display

新手lm⋯⋯

岸尻 你自己做收錶佬收都唔洗十萬啦

洗唔洗呀

邊到有？近排？

所以一定唔會幫炒錶狗買

有時候反而寧願ad/rolex 直接賣炒價，啱價就買，唔啱就過主

依家玩後門出貨，俾完十皮野炒家仲要驚買到假野，就真係貼錢買難受

On9 咩，8蚊都畀多佢啦

當年d mk中學傻西已經孭LV

完全無視左"有聲譽"呢三隻字一棍打曬所有水貨鋪

次次都係呢句,
同嗰啲話咩公屋多有錢人一樣,
真係睇到個人好撚老尷

daddy mommy 買得起，吹咩

買條毛咩果班公屋垃圾，個個有書唔讀新走去返m記pt買名牌充大頭，上個月撞返其中一個，見佢做緊外賣仔

你唔係覺得Rolex好高檔 專業人士/有錢佬先帶得起掛？

我都有撈 都唔敢咁自信

又唔好睇少啲外賣仔, 佢地搵得多過好多濕尻白領

幾十年前係架
但而家真係唔係
所以咪即係我講既人工通漲追過產品價格囉
所以勞咪要諗辦法除左加價外
點樣先可以提升返個branding

搵咁多應該係騎兵黎
讀緊書應該只可以做步兵
理應好難搵咁多錢

上次去14F CHECK錶得個白色LOGO信封

俾錢做服務先有袋拎

帛金袋

其實係唔想啲人買舊錶，近幾年舊勞市場太誇張

明呀
但以而家實施後既情況黎睇
（好似上面位巴打講唔敢去水貨鋪買）
即焗人去AD買
但又唔係個個都係vip
某程度上都會篩走左某部份客
呢招好處就係唔洗一下子加太多價
但又可以保持番客戶群既質素

不過又咁講
如果勞力士一心只針對舊勞市場
其實佢都可以set一個年期內都可以享有免費驗證
例如五年內既錶（？）
所以我覺得勞呢招未必只針對舊勞市場
（個人見解）

幾十年前一萬幾千一隻舊裝今時今日同佢啲新貨爭生意，應該都真係想郁依個二手市場好耐

你講得無錯呀，
但why not both呢
佢而家連fresh date既錶都唔驗
直情話佢針對埋水貨市場都仲得

唯有等時間証明
利申：舊裝用家

咁即係買果時真係無袋跟嫁？

今日上去拎錶仲有月曆送

咪普通紙袋囉
（水貨有時連呢個都無）
細絨袋就係上去收費服務先有
不過如果你保養期間
享用收費（但當然唔會收你錢）既服務
佢都會俾你
例如清潔、打磨、抹油等
驗證就無既

小弟近排想入隻16710 Pepsi 玩下，有冇師兄推薦可以邊度買

Ivansir / vintageconcept

大約咩價位？我驚Ivan sir果d會好貴😓。其實我淨係鐘意個款，有冇paper 都冇乜所謂

最緊要買得放心 你要平周街買實係積木

咁又係

明白哂 因為見上面有人話佢本身買果時都有
第一次買唔識野 多謝指教

可能上面d師兄get錯係紙袋
你去睇下fb d人放full set 都係無跟細絨袋

咁好彩紙袋我係有既

二手錶 人地都係收返黎
其實間間一樣 宜家無得上行 買可樂百事仲大風險 分分鐘係黑圈黎 其他人換左顏色圈上去貴一兩萬的

咁恐怖

其實係咪之後佢隻原裝百事可樂上行話跌左圈，就可以補返？
如果唔係，換完佢隻錶點戴，定係零件故障錶拆件賣？

舊錶市場根本就勞力士其中一個令佢保持地位既免費宣傳
如果舊勞市場真係死晒 姐係講緊佢要淘汰自己既舊貨品
禁佢又點會禁傻

所以我都覺得未必完全針對舊勞市場
佢要搞舊裝只要set指定年份無驗證就可以
宜家佢一刀切
我覺得佢係想你最好喺AD買
暫時全世界喺AD買到熱門款既客
都應該唔係普通人
佢想控制番消費群提升返個brand image

出面市場有淨圈賣架喎
零件可能係流出或其他
定以前換圈勞力士唔會keep你舊果個（宜家會）
要留返有經驗既巴打解答

我買果陣送左把勞力士縮骨遮 係咪好少有

ivan sir 個啲真係行內公認信得過？

新手一問，想問知唔知 香港邊到有得買 boxy 自動上鍊盒？

咁就真係唔使咁執着俾多7蚊炒價買百事綠黑
買隻黑十自己換圈都可能搞掂

反正自用，六神合體我又無乜所謂，唔係假就得

吓？當俾你排到隻黑十
即新款12字頭果隻啦
41mm圈面喎
暫時市面上都係得舊款40mn
點裝呢？
都未講綠色圈市面難搵呢d問題

同埋市面上既齋圈都係殘殘地
（唔係陶瓷圈居多）
無理由新錶換塊舊圈咁玩架喎

今日係尖沙咀ad見到126603金鋼原價 冇買

地盤佬去左叫雞沖涼擺低左, 醒起果時又唔敢講真話

是咪ad排唔到？

宜家Deepsea airking係咪正價會排到

而加去AD排隻explorer1要幾耐 同埋幾錢？

新手留名
想入Ex2 216570-77210 橙，AD會唔會有現貨

近排想買隻369都要排

又有新手問題想請教各位
教時間果時郁枝分針既時侯秒針有時會跟住郁一郁你咪正常嫁？

入手一年有多了

369都要排咁邊隻先唔使排

金銀潤

應該係話會見到枝秒針震一震咁 但係岩岩再下又唔覺

有問題上十四樓啦 唔洗估估下

第一隻唔識野想咁多位老手指點下先
岩岩試係快扭果時先有時會震一震 慢扭無野 懷疑係咪快扭果時用力壓左落去所以枝秒針想行

岩岩再試又唔覺 可能自己眼花

包錶膠都唔撕咁型

珠帶是咪改唔到長短？

改到

因為擺係度，無戴過

唔係串你
不過買錶唔戴，嘥咗隻錶
有無錢都係咁話，嘥咗少少

請問可以去邊到鍍膜?

想原價買黑圈submariner，去AD排係咪無可能

有十幾隻放喺屋企，有一兩隻唔戴有幾出奇。

hallo想買隻綠羅馬俾老竇做生日禮物
ching覺得點
同Farfetch個價都合理？
唔該曬

上網買咗隻錶貼咗保護貼嘅

大家知唔知邊度可以幫人搣咗佢

入一年都冇戴

依d 係hk AD 買得啦。做咩要上網買咁大風險。

唔會，炒緊

有十幾住會入呢隻 我估嗰十幾隻係casio定玩具錶

有乜問題

有冇人近排有排過大白橙
新手想入手唔知要等幾耐

有十幾隻都冇一隻百事先至難丫嘛

呢兩日隻錶都帶帶下自己停左

整番郁之後又行個靚鐘就停，

唉，又要上14樓搞搞佢

唔明你個邏輯係點？
即係有十幾隻錶的話入面一定要有百事
或者第十幾隻錶係百事就有問題

請問

EXPLORER I 214270

算唔算炒款，易唔易買到???

想問下各位ching邊度放錶回收價最高
最近環境唔多好
14樓唔驗錶會唔會有影響

邊隻

cheap野
oyster perpetual 11600
2018年3萬幾蚊買
賣返3萬救急都好丫

研究下

係百事仲未帶就有問題
不過咁你唔明唔緊要 你叫樓上開估咪知

想問吓116264 白面 市場價大約幾多錢？

唔戴真你唔出奇啵 唔好比貧窮限制左想像力

利伸：得一隻藍黑

想問吓依家16-17年 216570大概幾$？

喺某d人世界入面
錶唔一定要黎帶既

岩呀貧窮真係限住你想像力

岩呀 有錢嘅買左白金 貪珠帶夠叔叔？

我有1675 有冇興趣？

講到叔叔唔戴撈咁
就係貪佢夠叔叔先戴
上左年紀果班八十年代d收藏先勁呀
果班都費事係度講

新手第一隻錶想入隻刁 想問入79230G 上網見4萬幾 會唔會好唔抵？定係去AD入隻BB銅 好d?

其實珠帶 外國好興
我自己幾鐘意 夠man 我3字頭

你又咩邏輯偉論呀
有錢點解一定買白金
退一萬步就算珠帶真係似阿叔
你唔俾有錢人都會鐘意咩

咁你唔問下樓上開估你咪知

其實只係分享下手錶

衝出嚟陰謀論，又有錢，又無錢

都唔明買咗唔戴有乜問題，好似要解釋到佢滿意先得

開咩估者
又唔係錶主話自己有十幾隻

其實條友講嘢無point，不停係度死撐

開估咪證明邊個睇法錯囉 咁都唔明幫你唔倒無謂解釋啦

其實依度係Rolex 討論區

並唔係有錢冇錢討論區

陣間要你貼銀行戶口有幾錢同埋睇你身分證幾多歲

其實一直討論緊點解仲有膠紙

並唔係有錢無錢討論區

請用下腦睇下野先回

似你想多啲

你個腦就真係包咗膠

我無興趣

自己無睇post唔用腦淨係識人生攻擊 只顯得你幾咁低

不過點膠都唔及你喺巴士直線自爆咁膠嘅

師兄，你自己睇清楚啲先啦，你講乜鬼嘢膠紙呀？

其實你比條女飛咗心情唔好，無人會可憐你嘅

邊有你自爆咁型咁威

咁都有得嘈
好心一人少句

睇黎有智力先入得黎 無智力先會連登自爆

新手一問
因為時間不太準確，所以想上行抹油。但係錶帶換了rubber b，請問師兄們我需要換回原裝錶帶上行嗎？

就咁sd email去都落到名？上網見話要去鋪排 另外有無話一定要本人去拎？都唔知到時武肺完左未

又幾靚
師兄幾錢入手

武肺完左 唔洗買 大陸人殺落黎掃貨

正價 95折

買可以nominate人去拎

你搵fd/代購買就得

應該冇問題 最多幫你拆左條帶姐
打個電話去問咪得

新錶買左3個月戴上手，呢排隻手郁個陣有d走珠撞擊咁既聲通常咩問題？無撞過無跌過，準備上14樓 check

講緊你邏輯呀
關樓上開唔開估咩事
即樓上既答案係唔係都唔關你個邏輯事
明唔明呀你

116519灰熊貓，聽到d撞擊聲驚話係人為整壞

BB銅+1

pelagos路過

37會唔會太細

講緊但答案咪影響你對邏輯嘅睇法 明唔明呀

本身邏輯錯
同答案已經無關係
不如你解釋下點解有十幾隻錶唔帶百事有咩問題？
同埋點解有錢人一定要買白金？
點解唔買得珠帶啦

白痴仔梗有一個係左近
答一次都知ON9就咪鬼理佢啦, 嘥鳩氣

你啱

你呢個assume左好多scenario已經有logical fallacy 無咩好討論啦

真呀 但都想改下你嘅思路嘅

真正有錢先更加唔會在意

你都知logical fallacy呢
因為全部都係你自己講我問返你架
咋

想係水貨舖屌隻 116500 黑面
全新 199500 屌唔屌得過
本身想等回番先入 點知又升左

On撚9

下年好似又加價黑白地個價好硬

我半個月前問白地218
今日再問224
係咪傻嫁

上個月問隻金面地都係29，今日都成31

巴打諗住再等定點

本身都係想買白地
睇睇下又覺得黑色襟睇啲

咁外國黑地21左右？

要食炒嘅你哋玩飽佢
只玩低水/二手錶

買左隻二手，聽聞一月又加價

今年一月先加完 咁快又再加炒價繼續糕糕糕

終於上行拎返隻錶
去換左rubber b 冇咁老土

大部份二手錶咪一樣 貴過原價

買其他brand / 真係要買 買無咁熱門款 算

買左隻278274 新款

女仔手腕覺得戴37啱啱好
係AD排到有，十五十六緊入唔入手

有保養打磨洗唔洗錢

唔好玩啦大佬 配膠帶咪仲樣衰。。。
你係人云亦云定真心覺得金鋼柒？
覺得金鋼柒就加幾皮野買黑地 無謂買唔係心頭好

唔洗

我鐘意黑面金daytona 唔鐘意黑地 白地
再上白金版 又加幾皮買唔到 買唔到最心頭好 就唔買得？

咁覺得間金錶帶 唔太岩自己
換下帶 唔得咩？原裝帶又唔係冇左
鍾意又可以換返
而加帶勞一定要全原裝既咩

其實有錶耳買你整一半唔整 好撚柒

我 係要呢款
係有第二款 有錶耳 我覺得麻麻地

其實睇開啲，自己鍾意就得，我覺得free style wor
不過擺得上黎，畀人批評下都正常
打和啦

想上去搞 帶左2年花曬
知唔知大約要幾多日先攞得返隻錶
感謝

二手錶係平啲但係價錢合理咩？

無睇一排，乜白地去到23-24？！

我都心動想買呢隻, 不過諗住橫掂都係, 諗住帶原裝帶, 而家望得多全鋼勞仲俗。

未 水貨鋪最高見過22.5

我又冇咩所謂 我真係鐘意換左之後

地通那價格不嬲都好硬

自己鍾意就得
自己睇得最多

真係人夾人，我上手覺得金鋼比起全鋼正好多

不過我似少數人

我又鍾意daydate襯皮帶，又鍾意sky-dweller

你仲有幾多年保養
臨完先上去整嘛
（聽人講隻錶打磨有限數，打得多唔好）
我唔知要整幾耐
因為上次佢話free但我無做

真係睇你平時著乜衫多
著老西多帶全金真係會有少少over
反而casual wear就帶乜都好睇

18年錶
如果打磨過（當一次，都會睇得出？

殘體字
不要屌

唔駛換

官方未講 咁既環境仲加 係咪咁顛

加唔加都買唔到嫁喇

買到既 不過尊貴客戶囉

一般人 有愛既咪去食炒

反正食完 放返出去 下家再食

同意 所以早買早享受 遲買貴幾舊

369 周圍都無

定係出新款換芯

同價我會揀chocolate dial
靚好多

保養期內應該包一次（？）
正常無人五年內打多過一次磨
因為隻錶會越打越薄
打過磨既錶係睇到既
有人話打過磨既錶二手放返出去個價會低d

今年CHANEL都加咗兩次 冇計啦全球都係咁印銀紙

反正官方訂價幾多，都唔會正價入到手啦
參考only

有無巴絲成功排到地通呢兩個月

歐美加 唔知香港會唔會跟著加

黑白地條隊尾都唔知去到邊 上面有ching話年尾前都無錶番 即係要出年先有錶返 仲分分鐘又加價唔駛諗

想要隻金鋼渣

金鋼有機既

好！周圍排下先

9月係AD買過隻

都係VIP朋友介紹

一排無睇升到咁，連白橙都要9.2

15年買隻全新黑地都係9蚊

最近入左隻黑地，要20蚊

頭先落旺區周大福改錶帶 成個場都冇客 個SALES面都黑晒咁扭

日日都拎錶俾佢改錶帶

70000收唔收到一隻369

蓋清戴開邊幾隻撈

gmt master ii今日

緊係，你又唔係比錢佢賺，佢心入面諗緊：唔係幫襯就過主啦

呢隻慢慢升下升下都就黎15

想問下，想買隻Explorer I,
見到深之都有間有，有冇人幫襯過

熊貓21蚊抵唔抵屌

ad水貨鋪做緊22.5

係AD呀

咁點都平過水貨鋪 又穩陣

19同21 個價都落差都幾大下

白橙9.2

係咪同d 陳年腳車jazz, mazda2 值幾皮嘢呃p牌仔一樣

蓋清仲有冇賣錶

2019年既66仲淨2隻

之後唔撈啦?

越黎越難攞平貨

請問Tudor black bay GNT 而家咩價位？

呢個時勢仲有無可能原價拎到116505 朱古力新面
去AD排都係留電話
買埋就暫時收手

大部份刁唔係無炒價既咩

官網幾多錢 落水貨舖 最多平多dd

Thx Ching

太多人入行分餅仔做爛巿?

中東會唔會多d貨

見到有隻TUDOR GMT walkin有

排都無？

其實撈係咪真係長升長有
早幾年唔hit 例如 116900 216570
宜家都炒埋一份
早兩年錶展見過116900有紙都係36000
仲覺得貴

睇緊黑sub
睇fb見17 18年116610賣緊9蚊左右
但126610都係10蚊多少少

6年冇買過rolex了
而家214270排唔排到原價買？

排左4個月有多，乜消息都冇
打算轉軚買tudor算9數

而家rolex炒到咁貴 買seiko算

其實我唔係特別鍾意rolex, tudor都好睇過rolex啦

Tudor 隻百事 幾有性格 性價比高

之前有諗過，但怕佢日期有問題
我想買金鋼chrono

新貨已經無左呢個問題，至少我隻正常

想買隻入門rolex 124060新錶要幾錢

隻錶買左4個月，最近帶帶下就自動停，早兩日攞上14樓整，

話今個月尾先有得攞

你唔好話gshock好睇啲

哦, 你覺得係咪得囉
我覺得ALS好睇過rolex
我覺得mont blanc好睇過rolex
我又覺得rolex好睇過AP

而家全新116610ln要幾銀

歐洲有冇加價

唔買126610？

流料

Tudor black bay navy blue 抵唔抵入手？

全新

9萬4

你講緊邊隻？

我隻白金地通買左3個月，星期一拎去整要2月先拎得返，新錶反而咁快有問題

AD貨，十蚊內搞掂，有興趣留tg傾

係舊款定新款

新126610LN

自用

你隻錶咩問題

係勞力士入門門檻低先俾錶佬食曬識玩就玩pp 年年升

岩岩入手左隻二手 116518 paul newman面地通
錶帶太大
想問如果想上十四樓換rubber b帶有咩要注意？
駛唔駛自己度定手碗幾大
大約幾錢？
保養未過 張卡係2020年

Thanks🙏🏻

14樓無rb買
你直接上網搵下邊度有代理商 你買完間鋪會幫你換埋

Thanks
有冇師兄換過知道邊間平/信得過？
定係代理都係公價？

Sorry我講得唔好
我係想換佢果條原裝oysterflex先岩

一個月內免費 過左一個月就要比二千幾蚊好似係 錶帶要一換一

我搵到都22up
你21都係新卡？

Pp 有咩款抵玩？

係街戴上手舉高睇時間既距離已經好明顯聽到d撞擊聲

枱價？12月睇全新先42

上年開始d價升得好誇張

想問下有無巴打知依家開始喺BT排大白橙要排幾耐？
入門款真係食唔落炒價 但真心鐘意

應該都無乜可能原價入

我想原價入隻新款綠水鬼

有得炒既款都唔會就咁排到

去瑞士有 嗰邊仲有七折 熊貓任買 全世界得香港炒勞力士

OP41呢啲入門款，都要食炒價，真係痴撚線

我見而家香港要賣15萬

綠水鬼回左啲啦 12-13

新款黑綠最平都14蚊頭

師兄講堅？新手睇緊隻116520LN，我老母有fd係個邊長駐做野

黑面116500LN先岩

我估佢講係hulk 116610lv😅
不過我覺得122610lv 正d

16610lv 最正 個人覺得

但係我成日覺得個圈好易甩色

炒到貴一倍仲有傻仔接貨

邊隻先？不過好後悔當日7皮幾冇入綠綠，不過都5皮8入左隻sea dweller 4000

有冇人試過領航者度買錶？

呢隻而我咩價位？但我怕粗戴個圈好易會變色

大約9-11，睇condition
係平頭4同尾期內圈先特別貴
唔怕啦 反正粗帶話之佢

呢間d錶mark up起碼再貴多成皮野以上

唔會架，幾年後綠綠一定會變翻倍，變到20個，黑白地會變到40個，唔會接火捧嫁

岩啦 炒高啲

變色其實仲正
我返工粗帶 刁 harrods

希望通關後可以睇到黑白地閪跌

唔係話買唔起

不過全鋼料都要22萬真係睇唔透

之前我都覺得廿萬買鋼地one
而家個勢似廠方控制產量揸實春袋咁 加上勞力士都係QE資金出路之一

係上年肺炎跌過一排，然後下半年繼續穩步上揚
要佢跌真係好撚難

但有冇聽過有咩問題？我第一次買，怕遇到伏野，而家又冇得去14樓

當年三萬蚊 一隻地通 個個都話貴 而家計埋通脹每年加價 炒價都15 個以上

無，未聽過，呢間無意見
不過既然第一次買就做下功課，格下價先
現金all in周圍都有價講，面價同講價可能會差三幾千
Good luck

好好，多謝晒

268622 11/2020 brand new $97000

入唔入得過
37mm 藍針遊艇

超公價 扮全新 不考慮

鐘意既野就得 同埋最緊要可以賣返出去 最終洗費可能平過買omega

咁肯定佢扮全新？

有冇人知百事2019年後二手市價幾錢

點解通關會跌價既？

多左人帶貨過黎我估
宜家無乜外國行家過黎(要隔離） 所以個量細左就拉高但價？

多人走水貨

14.3-14.5

香港免稅港，洗鬼人肉走過黎

我用順風收左幾次錶

仲有，人仔勁左，通關仲多大陸佬黎入貨

我都覺呢樣機會大d

而家貴金屬地通比黑白鋼地間接推高唒d價，上年買根本正價就買到

22萬買鋼帶116618.116718.116508貴金屬好過
再唔係就ap...搵人拎隻116500去chok下錶鋪回收價先講啦....

放隻黑十18年 888行貨 full set
有冇巴打有興趣

以前炒鋼就話不如加少少買全金 屌那星而家全金都炒到仆街

19年年尾 16萬拎到幾多隻黑白地？

咁極端? 個邊唔會有好多水貨佬掃咩?
如果係真 等通返關買張機票過去買再順手玩幾日重實際

Tudor bb 58洗唔洗排

信戈下好野~

下次回覆個陣請先善用起底功能

放低幾耐？打磨埋？

一個月多少少，先擺低，等電話報價
我話唔駛翻新，屌佢老母同我做埋
仲話我入面有d parts有問題最好換左佢
我企硬唔換照用
唔想俾佢又掠一筆

Bb 58

如果計返當年啱啱出地通16520 三皮耶一隻 即係而家足足升到五倍

鬼佬嗰邊地通那已經23 24 係你班香港人話貴

有個quota 210k 去AD買白地
有興趣pm

例如咩parts?

想問一手錶本身無磨過

如果拎上AD比佢地打磨，
磨完會唔會明顯見到縮咗一個碼？
又或者會唔會無咗個孤度？

依家要等幾耐

普通花痕唔會, 崩凹先會

原來畫家巴打搵到錢

37mm女裝錶黎
我帶40mm都係僅僅夠

呢個等咗成2 3個月 點知佢放棄咗

等左咁耐先放棄

心大心細126622定刁S&G 79733N半黑金 + 79220B鋼
排咗好耐都冇聲氣，定應該平平哋買兩隻襯下衫

等YM la
轉頭你會搵返佢

求二手/全新百事

應該就唔關事

陣間呢位師兄不惜要隔離都買機票去瑞士

英國都有好多

藍色黑色天行幾錢 有無巴打知

藍19，黑15

皇恩浩蕩
特價
屌佢老母
$24.3 Fuck撚左

銅鑼灣廣場？

岩岩去完馮良記睇得隻金鋼金面天行者
行左大半個港島區都無乜好貨

yen

白色原價 都好似抵入

天行者白面鋼都要食炒13.2左右
係金鋼金面/白面就見過好多次

慘 自用都咁慘 心水色又貴 白色都要炒

依家想搵隻運動款擺係櫥窗一隻都無

請問宜家全新盲sub/黑sub 咩價位到

9 / 10

差10000 誇張

有無師兄知邊到有現貨？ 全新/二手都ok

差唔多啦 十個唔買佢地 比多小小上沙士

今日唔買，過多兩個月26萬，下年40萬
利申，買唔起

以依家成個Rolex所有運動錶市場計 得沙市個價係正常 依半年升得個幾千 我都諗緊買唔買

42000cn 好似停左產
我都覺得好靚仔

應該唔係？我果日問AD,佢話紅色有現貨，呢隻暫時無返貨。

再比多少少買白地

留tg

28watch好似22萬

認真有冇人覺得天行者個名好蝗
官方明明叫縱航者

比多小小上金綠

再比多少少上冰藍

岩 去睇緊rm 一步到位

畢業 可以玩番G叔

咁不如買呢隻

駛唔駛食炒

好似講到全世界都有30萬閒錢買錶咁

儲30萬閒錢就真係唔難，肯捨得用30萬買錶就另一回事

舊錢又唔係唔見左 只係變成左你鐘意既野
同埋你買得勞就係唔想掉錢先買架者

我都有興趣

Rolex / Tudor討論區 43（置頂有QA ）今年又加價

想買既嘢實在太多 又要儲首期，又要儲錢結婚

我玩錶真係貪佢靚，當係消費唔係投資，好似買iphone 咁，買完隻錶當total lost 左，有賺就當係bonus

如果投資既話，買勞未必可以長遠投資，買完唔戴買黎做乜，但係戴上手又有折舊既風險，同埋如果過埋保養先黎壞，維修抹油又係成本黎⋯⋯
最緊要係貨源歸邊，如果日後勞力士加大生產，二手價就係咁先

Black shield 係咪有好多隻?
印象中灣仔英皇見過
但冇留意咩針

唔分條帶有3隻，紅針，金針，白針

咩加大生產勞價跌 講左近十年 根本無發生過
而家呢個現象點睇都係勞力士有心做成
要解決炒家問題唔係淨係得加產能呢一招
事實係貨都未落到display 櫃就已經後門走左

我自己買錶都係求開心 我買果啲係買一隻蝕一隻
但我又唔會當total lost 如果真係要放蝕左既咪當租錶養錶費囉 開心過就算